[新增推介榜][Season 3]ViuTV Chill Club 星期日21:30（18）

主持: 羅敏莊、趙學而、駱振偉

Band Leader: Joey Tang

drummer:kb

開定

以前幾鐘意聽唇印

無晒feel

好難聽

咬字咬到咁既

怪怪地咁

想聽南瓜車

老女人酒廊收貼士唱歌

個唱腔

阿FI係咪仲係唔識寫中文?

諗起佢心之科學

有冇男孩像你呀

Pam一出聲正十倍

打

不過好似唔會有

啲個年紀一定好淫

想聽男孩像你同埋886

有走音已經唔得啦
你歌手嚟㗎大佬

我對Fiona最後一首歌嘅印象係Better me

佢唱功好左但唱腔差左

咩風吹你嚟

Fiona過返去流行經典50年吧啦

好想同fiona瘋狂做愛

就話886

新歌

冇咩感情

佢係唔係飲左兩杯先上台
好chill

如文字會生花

唉 真係要有人提下佢有咩歌啱唱 有咩唔啱

fiona 正咗好多喎

心知你未算最好

南昌街王子

好過一至五10:30條台妹啦

三上

係 佢要揀歌

AGA作品

南昌風

拍得住你唔愛我啦咁得人驚

奇洛李維斯回信

男孩請爭氣

番對面過氣老餅50年啦

甜蜜蜜

仲未搵到南昌街王子

原來林家謙曲

冇睇 咩名？

呢首其實mama地

我唔睇字幕聽唔到佢唱咩

唱歌仲未炒車
有進步

又幾好聽

好似好大黑眼圈咁

竹升妹有著落未

覺得佢自主權低啲會對佢好啲

房祖名

好耐以前佢就開始整
啲人話佢係謝安琪撞樣嗰期
啲蘋果肌真係唔同到
以前唔係話好靚 但起碼有特色

我幾中意

想聽小峽谷之1234

唔撚知
睇左半集頂唔順熄左機
11點先開返睇人妻

係音樂太大聲定佢把聲唔入mic?

我覺得今次OK喎點解咁多人踩

我覺得佢唱呢隻有驚喜喎

阿fi唱得好好

謙謙

唔怪得知廣東歌滅亡

當年方大同作嗰首糖不甩好正

台妹ok啦
幾有朝氣

如果我開post 標題會咁
趙學而 羅敏莊靚聲超強領銜 《Chill Club》帶領樂壇再領風騷

丹丹

徐丹丹

唱OK 但一望畫面佢啲肢體動作就覺得怪怪地

識貨

給我更多合味道

下次下次
給十年後的我
倒刺

啲歌詞喊左

好撚正😍

太多人對佢有偏見

歌詞敗筆

原來都38歲

把口識發音都叫做歌手 唔亡就假啦

走音走到好驚喜

好聽呀 林家謙作得

條氣算係咁啦 又冇甩同走音，係咪要求太低

係咁扭
886舞黎

delay 咁既喂

今次幾正真心

me2

Fiona唱live好似進步咗

我對Fiona最後嘅印象係比韋家雄一槍打瓜咗

下次下次大概可以

又係你呢啲人

情易散 糖不甩 誰是幸福的愛人
雲在天 甜在心 會唸辛棄疾
很想哼出三生註定的音韻

聲畫係咪唔同步？

有少少old

我覺得幾好

死返去tvb

學警

老咗勁多

周耀輝

好多幕後出黎唱歌

咩人

係囉我以為我問題

樓梯轉角當年都好正

其實chill club啲人聲有無執過？

阿fi唱到心痛，我都有少少嗱住嗱住

把聲粗咗，無咗少女感覺

南昌街live ok wor

係咁大聲嗌喎
同隊band鬥大聲

成日想發姣咁

我鐘意天國的微笑

唱live係夠氣左把聲無咁單薄
點都唱唔番後生嘅青春情懷架喇 但都唔差吖

其實呢個樣我都覺得好靚
連登仔到底食開咩

BTW viu d拍攝手法有進步喎

me too 學警

而家個樣真係

第一次聽都覺得填得麻麻
但聽落發覺其實唔差，作為係童話系列最後一首，仲幾感動

依個形容幾貼切

但又要唱呢啲咁少女嘅歌，係有啲唔夾嘅

邊有咁多三十幾仲少女味

好淫

幾好喎

個側面有啲似謝安琪又有啲似王迪詩

你諗吓我哋都唔係少男少女㗎啦

個胭脂想點

都好想聽！！

方大同寫得好好

佢有時真係好做作

甜蜜蜜..

這十年來做過的事 能令你無悔驕傲嗎？

40歲都黎仲點少女

Fi 把聲天生sweet 係咪補救咗佢唱功

我覺得仲有少女味喎

上面話佢要揀歌
呢類歌咪就係啱佢

呢首都正

宜婆顯得好白

mimi好似後生咗
轉咗個髮型

最愛呢首

唉

竟然係第一次見

阿Fi原來已經38

好正喎
對淫眼

我要唱十隻

我要聽10隻

fi

都38啦。。人都會長大

10隻

好想同fifi瘋狂做愛

原來fiona已經38歳
但俾人感覺似 二十尾/三十頭
幾難得

那時候你所相信的事
沒有被動搖吧?

我覺得好靚
利申Fiona打手

唔係唔靚
冇咗以前阿Fi嗰種味道同特色囉

joey後面做乜野

還是再忍忍再歸隊

成個癲佬咁

如歸家的一刻再沒南瓜車

唱10隻，分2集播

concert yy 版 喊到癲

睇唔到
好想知咩事

走～我沒有阻止理由～

就靠這一雙腿散步翻宿舍

呢首我出嚟做嘢第一年成日聽到喊

好中意呢首

唱10隻你話架！

Thor都35但係好似出道唔係好耐

03年出道

10年未

成日以為fiona未夠三十歲

唱緊果陣都無咁馬嬲屎忽 明明

Yes...敬酒個度

好想聽小黑與我

當年仲係少女
咁多年過左點都會改變嘅
依家幾有風情有韻味啊

喺度玩手指，望住自己啲手指微笑

阿fi好正

咁又17年

好鍾意10幾年前啲歌
夠我做一世打手

10隻歌 俾左好多錢...

有冇人鍾意鳳凰木

相愛不夠 還是作藉口

凝看我路向

如果開多場concert yy就好

男神 如沒有權續借

長鹿鹿唱完通知聲 唔該

mv果幕係少囉唆啦你
sadsad地但又不捨既感覺

2022年

想聽佢呢個年紀再唱番小黑與我,應該更加有感觸

而家幾有淫味

自行~回家不必撒野

以前嘅味道同特色就係少女，但冇乜可能去到四張嘢都仲係少女啦

thor好似係英皇新秀但真係叫多人識應該都係近幾年做viu

咁你今集不如無撚睇啦避避避

知音

其實係
但好正
我會覺得佢轉型好成功

咩男神？

終生學習

有給十年後的我

鄭融咪上過嚟囉

成首歌都好撚寫實

去台灣開?
可以請到基哥未

係阿科唱

大鑊了
又唔識
下次可唔可以就下00後

給十年後的我

終於冇得扮原唱
即刻好聽咗

花光氣力追也沒法趕到共你雙雙的趁墟

靚聲喎thor

點會呢首都唔識..

Thor

未如願相戀 便學習單戀
談情如跳舞 間中轉個圈
從來未放棄嘗試 最大志願
也不管這過程多麼辛酸

花姐捧佢仲好

良辰 佢改詞姐

鄭融可唔可以上多次
上次唔夠喉

哭光了眼淚

淫得幾正
俾佢一度含一度用淫眼望住，應該好快射

btw,我會當新歌聽

唱得幾好聽

冠軍

轉左做咩

真

個時中學勁中意呢首

利申 我00後都識

係 好想聽一分鐘漂亮

Agger...利申00後

不管抱著誰
只想愛能平凡像清水

以前個樣有特色
但依家我會覺得佢似邊個邊個咁

10後呀嘛

一生中一分鐘 都正

太老花姐睇唔入眼

點歌 東京百貨 同 還

呢首我中學

可唔可以叫佢地唱趙頌茹果首發奮

淨係聽過chorus個一句
啱啱聽到先認得

btw 上次阿融唱Jeng d

唔講唔記得有呢首歌

識啲野！！！！！呢首好正

巴打都後生

借 呢

唔好啊

始終都係原唱

same
啲melody 好正

想要大孩子
學做大孩子 對愛太無知

終生學習 (2003)

呢首好好聽㗎
連我呢d聽開kpop都識
可以聽下

不過鄭融把女聲尖d catchy d

成日唱k都唱

原唱喎

mirror夠有人三十幾啦

你咪都差唔多 唔係咩

鄭融首嘢好正

Thor唱到濕曬

啱啱spotify 播到阿yu嘅歌唔記得係咪叫這孩子
幾好聽，揸車睇唔到歌名

要埋

而婆！！！！

而婆

我出世嗰年

花姐做經理人都係算啦

心亂如麻冇得同Janice比

心亂如麻

衛蘭

wa diu 心亂如麻 全部同一個年代

而婆唱心亂如麻

鄭融聲底幾好 都有幾首hit歌

鄭融d歌點左成版

呢首真係唱k必唱

更顯得fiona 唱得差 都聽唔到唱乜

嘩心亂如麻呀

出哂汗 不過靚聲

幾時請janice
唱2集都唱唔晒

Janice有冇上過Chill Club?

agger

90後回憶

未

佢好大汗
你都睇chill club?

冇

viu有冇請過janice上黎??

Fiona結咗婚未？

Janice 屈哂機
可唔可以請衛蘭
如這世界沒童話

而婆唱唔到衛蘭個隻sweet聲

而婆唱到自己版本 冇直接咁比

Thor紅唔到真係可惜

想聽mimi唱呢首

鍾意原唱多啲

召喚

未有人埋單

完全唔啱佢唱

把聲好特別

覺得自己係80後好幸運，細個d 卡通好好睇，大個d 去唱k ，好多好歌。

依家00後唱k 好似無乜歌咁

唔好

有聽過

成日以為佢同方大同

想聽而婆唱雜技

Agger
各有千秋

我地幾條仔唱, 冇人同我爭

十個她不如你一個仲正

而婆同首歌唔夾喎
Feel 唔到心亂如麻

估下邊個位嗌

一齊去viu fb反映下

佢果屆英皇新秀全部死晒
淨返洪杰 佢 仲有林景程仲喺呢行

90後真係睇住廣東歌光輝既最後一幕

咁又未去到差
唔好咁harsh啦

還 借 健康教育 興趣班 四季 漸漸
1分鐘漂亮

佢啲歌有排講

是你不想我嗎

應該好多人爭住埋單

啱啱出道嗰期啲歌 cls

佢好似唱過賣笠賣飛

唱咩K呀
K房啲歌都唔齊

只有偏差～

一直好想而婆唱哂Kary啲情歌！！
viu幾時請kary嚟！！！！

Viu有mon post

卡通00後都有，但要年頭
好中意卡通歌
可唔可以開一集

唱得好老

放過我哋好無

堅唔得
似上次mimi唱男人信什麼

Janice 啲歌好難唱到好似佢咁

人若變記憶便迷人

今集啲歌正啊

90後都幸福
以前最鍾意睇1715嘅卡通片
我以前年代嘅放學ICU都有卡通播
最鍾意雙子公主 首歌都識唱

只想和我好wowwwww~

個妹04，會搵90後聽開嘅廣東歌聽，成日聽到喺度唱

而婆黎 好似係

唔開黎睇我屋企會開流行經典50年

都係衛蘭唱正D

正 我好多人搶咪

不了

those were the days

回去吧！回去吧！

又靚又有啲錢

90-2000年尾係香港樂壇最光輝年代

以前neway d 歌好齊，唔係分兩間咁on9

Kaho

洪嘉豪

情令眼淺了便情深

奇幻變 奇幻變

刀鋒不會 磨鈍了吧

給十年後的我曾經聽到喊

fi一開聲吊打左洪嘉豪

當初堅持還在嗎
刀鋒不會 磨鈍了吧

仲未到mimi唱

Kaho望住佢會唔會扯旗

太穩
都唔亂

洪嘉豪都好聽 佢首十號儲物櫃好正 大家去聽下

啱啱而婆唔係好夾首歌

Fiona d 歌好多到好高質
好多人錫住佢

依家到10後嚟
2010出世嘅都小四

半天空檔最正

fi隻眼真係

明智決定

你情願變得 聰明而不衝動嗎？
但變成 步步停下三思 會累嗎

你咁都識

真。。。

點解kaho d衫褲永遠都係咁

麻麻地佢啲歌

好似好短

個key唔啱洪姐

concert yy果個版本真係喊 wyman個句

合唱幾好聽

00-10好似都有靚歌

我都係
做嘢做到好迷失嗰陣再聽返
要提住自己唔好忘記初心

成日放電勾引人咁

Kary 唔會出啦掛？

其實呢d show比保錡上下唱下咪幾好
佢又想做音樂

個𡃁仔乜水

我說可以 都正呀

感情騙案版
一路睇呢單新聞一路聽 Fit晒

70歲女子疑墮投資及感情騙案損失約6百萬

愛 多麼的多 為何這麼多

唔好啦

Wyman好鐘意佢的

個陣小學

Aga又錄chill club

洪加豪

Wyman勁錫佢

主持人唱咁長
嘉賓唱咁短

公司師弟

D打扮好毒

佢真係唔夠亂喎

下下自己人圍威喂tvb咩

想扮韓但又好mk

第一次睇?

有新歌嘛

未夠班

以前鍾意去加州紅多過neway

see u next time la aga

歡迎收睇chill club
嘉賓係黎聽主持唱歌嘅

個feel好木偶哥

好迷失個時真係會喊

因為平好多

好鍾意樹娃

今集個主題貼近呢個年代
上兩集寶麗金真係勁多歌都未聽過

第一次睇 chill club?

係 今集啲歌岩好多

Lego張衛健

呢首係黃丹儀

同呢個嘉豪咪差唔多
都係d唔出名舊嗰代唔撚識嘅人

個𡃁仔麻麻地

第三次
之前都唔覺

鈴木仁

呢個po啲年齡都好闊下

但新紮3真係麻麻
雖然都睇到識背

睇觀眾年齡層

Lego 都要玩孫悟空
唔厭既咩

集集都係咁
講左好多次啦 VIUTV

佢果次上樂勢力唱笑容迷路了唱得好差

今集啲歌太正 好啱90後

都差幾遠喎

Lego悟空

以前會屌既戲依家睇返會覺得都唔差

點都好過流行經典50年嗰啲
啲歌出我阿媽都未出世

索女人妻

呀Fi是咪唱完啦

小聰明 有冇人識

好想成功召喚，我要聽我本人，吳哥窟，暫借問！！！

超過50年

算係keep得幾好

之後有奇洛

我係如來佛祖玉皇大帝觀音菩薩指定取西經 特派使者花果山水濂洞美猴王齊天大聖孫悟空呀~ 型到跌渣

座右銘 二十世紀少年

仲有K先生

保錡暫時難登大雅之堂
浸下先

首本名曲都未唱

吳哥窟超正

sor完全冇關注廣東歌
點差得遠法？

邊集先有阿科首新歌

曾樂桐作詞

真係冇南瓜車

best version

天天寫 封封寫滿600句的我愛你

問題係錢

冇咩要求 最緊要有座右銘

自問自答 正

micnlm

唔知點解諗起
成年人類嘅世界

係lor 人地攞過叱咤生力軍金獎wor

作詞:曾樂彤

當年冠軍歌

正
仲有 水 趕 影迷少女

呢隻同mc個duet好聽

F debut

仲以為我眼花
真係佢？

嘉豪有簽正式唱片公司
poki啲歌只係自己錄好掟上youtube

Fiona 我勁鐘意佢首 「水」 傅佩嘉作曲

主持有出糧梗係要唱多啲

Agger

聽過佢哋live分別未

如我就算天資聰敏 還有沒有用
阿fi既歌我應該識哂

睜開雙眼做場夢

第一隻碟

你快樂嗎？

你個名

愛是最大權利 愛你變你恨你 明知做戲

咁你點得出差唔多?
保錡啲作品同佢唱功都未係好登上台個lv 努力多陣啦

呢隻我買齊哂咁多個版本 真係好正

係

竟然係咁
viutv真係完全放養佢地呢team？

呢個version既南瓜車有冇人中意？

食屎啦佢 護旗手

佢單字嗰幾隻都係正嘢
水 趕 爭

完全冇關注廣東歌

係 堅正

欣澳別戀 馬戲團之戀

個 look 可以執下...
立下眼有 d 似公司 IT 毒撚...

明知做戲
人非草木
留不低

拒絕畢彼特 麥當娜一吻 呢啲全部都正

洪嘉豪作曲都勁過保錡啦

error正式少少掛
但poki掛自己名果啲就真係業餘音樂囉

原諒你太理性與我在一起要守秘密
原諒我太野性想這段情更深刻

上youtube搵啦

viutv係推error poki啲歌係自己私人野

話時話
viu會唔會請梁漢文

有隻雀仔跌落水 都正

ERROR d歌咪有派台
poki solo d歌就係佢自己做 唔關viu事

點解我覺得有啲早期嘅牙醫feel

係...
佢d style 次次都奇奇怪怪

7友

咁你講野其實無參考價值

無預佢哋個人發展應該⋯⋯
你見Error mv都要眾籌就知公司唔擺資源比佢哋

唔會有solo

幾似木村

屌啲竹星妹真係好麻煩

聲嘶力竭就係嗰下

個男仔唱得唔錯

係咪有日本青春寫真

女聲扮唔到
不過個人幾鍾意聽男唱女歌/女唱男歌
有新鮮感

七友

就憑佢頭幾年嘅歌 佢再開紅館我都仲會去睇

難道我有勇氣與你在一起見金正日

仲有首愛
還未跟你 發生一些意義
讓這個故事 能成為歷史

鍾意阿fi唱嘅地下街

笑了

咁都第10

dear 磚 正

都係算啦
viu咁啱見到聽下就算
特登揾我都係去聽返kpop

要求個歌手唱歌唔走音都harsh

而婆 而婆揀呢堆歌喇！！！ 知你有mon post

衣櫃的男人

佢都好夾

正快樂老實人

今日冠Jace?

有
你識D野

盧冠廷

絲打

要唱返d舊side track!!

最記得反而係MV有stephy
請stephy上黎唱下都好呀
他不准我哭 不要離我太遠 話別

mv都要眾籌真係好撚慘

地下街習慣左腎仔個Verison

Metoo

dear jane 新歌

上集aga唱還是覺得你最好 勁正

又係親愛的珍啲mk情歌

JC

無力感

當年唔熟腎仔 以為原唱係Fi

fi把聲次次聽都覺得好撚正
點解可以咁sweet！！！

阿fi唱得咁少

輕熟女 JW

麻麻地

目黑

話別真係好正

姐撚

呢個ver地下街超正

正常發揮

loop左成個星期無力感live

黑色眼睛

親愛的珍

冠jayfung?

當年CCTVB日日播

拓海

仲有一首

巴打聽啲歌同我差唔多

會唔會請到會上嚟佢啲live好左好多

周寧

而家仲係唱呢類歌

一直想知點解地下街會無MV. 咁多年唱K都要揀fiona版

下個禮拜有無可能係Rubberband

分手的情書

親朋勿友

side track 正到仆街
我想留低 噗噗跳 快樂到天亮

零與零之間 再見不是朋友
不要離我太遠好正

jay fung

first date
新嗰首百毒不侵都正
幾時上嚟

Jay

我都想 想聽埋新歌

Chill Club推介榜 第27周
1 2 開始倒數 馮允謙
2 7 FIrst Date Rubber Band
3 3 天生二品 Jace陳凱詠
4 9 Mojito 周杰倫
5 1 無力感 許廷鏗
6 NEW 哀的美敦書 Dear Jane
7 NEW 我該放手 JC陳泳彤
8 5 輕熟女 JW王灝兒
9 NEW 快樂老實人 盧冠廷
10 10 南昌街王子 薛凱琪

推到jay 冠軍 上黎唱

屌佢個look同thor咁似嘅

又再上嚟

黑白照

我諗起中學有個女同學唱歌好好聽

條友唔係cctvb 親生仔咩

未聽過live... 唔知好唔好聽

藍鞋子
太累了太累了

都有機會係天生二品

開始倒數

佢好似係黃既

錄定？

日久生情 不愛不愛理 不速之約 等你約會我 全部都正

Joey tang

文員仔挑選哪位

又係芒果王子
First date 仲好聽喇

會唔會男排女將做個時有機會上黎唱下

我若還不癲 他朝還是會癲

我覺得呀Jay好戇鳩仔feel咁

有冇人記得當年stephy啲歌會比人remix晒做disco版

Joey Tang 彈之後摺咗野衫袖

舉中指

走左啦

呢隻碟幾正 冇記錯好似係Colouring Stephy

走左好多年

又ok喎
當年巨聲都已經好正

又上黎

我該放手

Sony本地三寶連續幾星期無個上榜 得罪viu? 港台第二 903第3 新城第6 咁既冷處理同勁歌金榜有咩分別

有少少kongU busi 仔嗰種feel

佢唱英文歌係幾正

好聽喎

冠軍 上完可以KEEP住上??
係咪想KEEP到歌手上到黎唱先得
見頭3 都可以突然去番5

除定褲睇

把聲唔夠厚

同屋主都正
同屋主的某君

佢啲台風真係麻麻

好想佢上

佢已經變咗常客

下次有Jace
已錄

邊幾首

Jace Chan好似係viu親生女，不過同譚廢老又有密切關係

原來你都聽 stephy

jace正

幾好聽喎

咁姐撚咪直頭永續上鎊？

第四個主持

又唔做嘢 又唔做嘢

佢唱英文好正

華納可唔可以開細場嘅live show滿足下d舊fans

要練下點喺台上行路
姿勢怪怪地

佢把聲其實正

巨聲出身果D依家都獨當一面了

Live ok ga

外國翻嚟

中華冷麵

最尾正到

My pen is blue
My friend is you

錄左了

牙醫

我都係同你差唔多年代

依首幾正

我覺得成個哈林咁

有機喎

Jayfung 唔錯啊加油

今天再看也可使我微笑

初見 都好正

正

btw viu鏡頭好睇咗

隻大隻姓陳嗰條友又係唱得幾好
On9大台扔佢去做j2主持

幾like呢首曲風

而婆！！！！！！見唔見到！！！！我要stephy！！！！！

stephy其實啲歌都幾好聽
係嗰陣成人日俾人笑走音

畢業歌3寶
Today 友共情 Forever Friends

電燈膽真係

無窮落咗榜

佢依家仲會唔會live唱歌啊 轉型咁成功

似庾澄慶多啲

嗰陣個live嘅電燈膽
笑到收唔到聲

Twins有隻都係

其實佢點計 播放次數？

一人之間影都冇

鈴鼓咖啡店 青山散步

留在彼此的身邊⋯

仲有theresa 吃了屎的女孩

唱下金都都好

識野 鈴鼓咖啡店 勁正

2005-15直頭係香港樂壇既黑暗期

遲啲做埋Mc

佢地鍾意點排就點排 有啲歌chill club推介唔播直接上榜

七夕

我們的紀念冊 朋友仔 識背

ufo

8k電視用黎睇乜

被遺棄的公主 念念不忘

唯一出路係等完約跳船，不過冇人簽你就玩完

佢依家好好聽了

呢首又係好好笑
想知傅穎唱完會唔會打冷震

陳國峰 佢把聲幾特別
如果當年出道都有市場
依家哂左好多時間了 佢本身都唔後生

而婆我要聽你唱kary！！！！
連登許願池請發揮神力~
我本人、暫借問、吳哥窟、人非草木是但一首，都想聽你版本演繹呀

狗餅入面得吳雨霏唱歌叫正路少少

係就正

下係咩

香港冇用姐

個聲底係易走
佢平時講嘢都走走地咁

真 Chill Club推介

Fiona會唔會唱目黑？

金都

想知依家啲學生唱咩

姜濤點解無

京都之雪

等男排播既時候唔知有無機會

到而家諗返起都想笑

差啲唔記得左 你好嗎！

七夕好似未唱過live ？

佢唱高達勁到 仲有林景程都ok
battle spirit首歌佢唱的

川久保那件晚裝 新裝
仍然想給你一看

講粗口會打冷震

Monica

唱麥當那一吻??

會唔會唱李香蘭

monica
可唔可以請古sir

Coloring Stephy呢隻碟又係好撚正

Jay Fung唱rock n roll, 但body language唔夠rock n roll

4k都未普及

呢首正歌詞好cute

講真 你要講4K 依家都冇用
好多野政府唔搞唔做唔俾
D野幾勁都冇用

真 所以得佢係歌壇最耐
佢未退隱前首奉愛之名都幾好聽

thank you my love Monica

係咪要等佢同蛋記完約先有可能上到viu

高達嗰隻拍得住原版,唔計歌詞

Viutv

能承認嘛 我故意當那電燈膽～

佢幾個月冇出街啦

想聽番 但 YouTube 冇左

應該跟Joey tang 學下野

而婆對鞋好似師奶去街市買餸果啲

又要講多次
而婆揀歌嘅歌路好廣

一首原唱都唔會再唱嘅歌

有d clumsy

認真 Twins堆歌太易入腦 過左十幾年我而家都仲識背

無窮扯無盡 無窮扯無盡

屌 呢隻歌
古巨基 都冇唱14年

Thank you my dear Monica

阿fi 基哥真係我最愛
後生果陣真係會去追星

人非草木
我本人
快鳩D上

應該唔關蛋記事 泳兒同吳浩康都上到

買左藍色

3個字都走

古巨基以前d歌好好聽

我以為係 thanks thanks thanks thanks monica

而婆唱歌無咩感情
非喜勿插

係因為大家喺嗰個年代長大啫

所以佢幾難聽 都有人入去睇演唱會 回憶嚟

佢同TVB仲有劇集約

屋企仲用緊1080P電視

真係好正

勞斯萊斯

花姐唔俾？

Gay song

勞斯來斯

勞斯和萊斯

能成為密友大概總帶著愛

基仔真係真呢幾個月冇出街
應該要冇事 佢先肯出

何韻詩

hocc

想睇下佢攞冠

男生們是非。。。

在百德新街的愛侶。。。

omg 何韻詩有冇可能可以上chillclub

正到仆街

頂我都係！！特別係呢排

女版李克勤，穩定但悶

所以我冇去睇其實有少少後悔

竟然有人識

你都好似上過chill club

哇 阿科高質

我都想聽番 有冇backup

牙科又CHOK

thor唱呢首好gay

可唔可以請埋hocc上嚟

能成為密友。。。

依家果D都好正 新歌新碟講香港人故事

Same
藍鞋子挑選那位

李克勤

當隻耳仔發育完成知咩叫唱歌之後
直頭想問自己呢十幾年聽緊啲咩 竟然會鍾意twins

能成為密友 大概總帶著愛

睇左一次

呢首正

香港其他台嘅節目我都諗唔到佢有邊個有上過，接受娛樂新聞訪問就有

何韻詩最近都冇出過黎發聲

呢個真係希望集氣成功

我麻甩佬一條, 成日聽Stephy舊歌
原來都有咁多知音人

丟架 雙失情人節 多戲失戀 亂世佳人 果堆都十分正

竟然唱hocc啲歌

以為有儲stephy 碟

我好似都睇過一次

愛得太遲
其實佢之前首亂世情侶都幾好

許廷鏗唱pop rock 真係會chok 個rock樣
Jay Fung 頭先都係chill chill下咁，笑太多、望太多鏡頭，開始倒數首歌明明好型

我好似有上過
冇記錯我有聽過自己把SOUND 係VIU

有wo

藍色好靚

有冇人識呢首：
星與月 何時何地變幻化

比人迫遷⋯⋯安置緊佢自己個班手足

why not
正

難道愛未滿知 其實幸福非天賜

七夕比想像中多人聽

唱k必唱

佢好似又想唱原唱腔

佢呢一年咁多私事搞 新碟都唔知等到幾時了

當年葵廣熱播

應該全行封殺

今晚d歌真係勾起好多回憶
由9點半唱到依家 首首識唱

利申:90後

偏愛

淫kay

mimi

偏愛
不變真的愛他～

呢隻我有買

歌好聽
但唱嗰個

Mimi

鍾無艷

屌！！！！！mimi點嗌

我 playlist好撚多佢啲歌
真心想佢係香港搞演唱會 細細地都好 一定去睇

以前嘅謝安琪一去不復返了

屌 點解要破壞呢首

連囍帖街都要破壞

淫Kay

Fiona唱哂喇？😭

鍾無艷無得嗌喇掛

00後都識

點解鍾無艷要係mimi唱。。。

快啲請佢錄段訪問多謝下viu冠撚左佢就算啦
用外地歌霸撚左Sony個quota 痴痴地
之後呼吸有罪又係咁
Sony香港就上唔到榜

竟然係鍾無艷

鐘無豔

個tone唔同咗

真係好多 stephy fans

鐘無艷
我一棍毆落去!

鍾無艷都12年
當年雷曼兄弟爆煲

Viu幾時先肯改主持唱得多過嘉賓呢個問題

花灑

放過觀眾啦

mimi係雙刀火雞版鍾無艷

變左siri 粒粒字

鍾無艷 掂唔掂嫁

幾鐘意羅敏莊把聲

冇人講佢姐

唔係好得喎...
個節奏怪怪地...

好難聽呀

當年都算女神 Pure True
而家都係好靚女

愛與誠

連我阿媽都問幾時會嗌

老實 得kay先唱到鍾無艷種感覺

三位一體 自欺欺人 呢啲都必唱

沒有得你的允許 我都會愛下去
互相祝福心軟之際或者準我吻下去
我痛恨成熟到不要你望著我流淚
但漂亮笑下去 彷彿冬天飲雪水

佢啲腔

Thor 唱鍾無艷可能仲好

好似有啲搶拍

有聲

收返依句

依首開頭真係難唱到pk

嗰節奏快咗咁多……

好似唱過？

rap咁

好撚正個時紅到爆

沒有得你的允許
我一棍毆下去

奇洛李維斯回水

屌
不過真心想雙刀火雞上嚟

沉得濟
無左 少女味

明顯佢都瀨哂野

首首都識 sammi都識

佢應該叫最成功嗰個

黎喇

我見基仔POST 果邊
D人都講笑咁講 分分鐘冇埋
因為分分鐘俾人話港獨
但真係要佢出街先做到隻碟

無 viu表面黃 請hocc會碰到條紅線 等於之前有集帶著矛盾去旅行因為請左唔知邊個做嘉賓而要禁播咁樣

唔唱全首

FIONA

MK妹的回信

冇嗌 大家失望

K先生

Fifi

又冇全首

搞到都唔記得原本係點

淨係唱副歌

一直相信

經典

奇xxxxxx

fi把聲好正

阿Fi啲歌好撚高音

唱k唱 冇人聽過

王丹同馮敬恩

天天寫!

把聲做咩咁撚CHOK

換咗唇印做第二隻就好

回憶

唉 老了

個樣都好撚chok

想聽男孩像你

嘉賓唱少啲，畀fi唱全首仲好啦

新歌都幾好聽 我覺得

Fi隻眼好撚怪呀

點解fiona係樂壇潛水咁耐

原來你改咗名

當年搵左阿王扮K先生回信

竟然冇 男孩像你

今集啲歌真係小學中學聽住長大

高音幾順耳

型到爆，一陣再睇先

__全家

呀fi隻手鐲好撚淫

唱法好唔同
唔pure了

下次下次都好呀 以為有下次下次

可能budget唔夠請佢唱咁多首

之前好似係休息

亂世情侶

郵差周仔

等預告嘉賓

屌冇了。。。。

第一次聽 好頭D feel

屌25分

超Club

Aaron版本

呢首好似奇洛里維c都知

集集都係咁

係 以前呢個名有人用，之前手痕走去改，原來嗰個改咗名

55

唱咁少

原來首歌係2004年

又話唱十首

still好好聽

佢個樣做咩咁姣

太短

我覺得阿FI 真係好撚淫

佢想數六隻字

南瓜車

屌 原來你改左名

係到數幾多粒字

最尾唱完個下

岩岩返到屋企睇到Fiona唱最尾一首

Chill Club 第36集
05/07/2020

開場

羅敏莊 - 終身美麗 (鄭秀文) [2001]
駱振偉 - 落錯車 (鄭秀文) [2003]
趙學而 - 放不低 (鄭秀文) [1996]

嘉賓: 薛凱琪
唇印 [2011]
南昌街王子 [2020]

主題: 女生從戀愛中學習成長
駱振偉 - 終生學習 (鄭融) [2003]
趙學而 - 心亂如麻 (衛蘭) [2005]
薛凱琪/洪嘉豪 - 給十年後的我 (薛凱琪) [2006]

新歌介紹
洪嘉豪 - 自問自答

Chill Club推介榜
冠軍:馮允謙 - 開始倒數

當年金曲榜: 歌名帶有名字的冠軍歌
趙學而 - Monica (古巨基) [2004]
駱振偉 - 勞斯．萊斯 (何韻詩) [2005]
羅敏莊 - 鍾無艷 (謝安琪) [2007]
薛凱琪 - 奇洛李維斯回信 (薛凱琪) [2004]

最後六個字

係咪我電視問題 點解成日都聲畫唔同步

泳兒

點解，佢隻碟係咪之前嗰隻下集

達明

16 年前

南瓜車都可以冇既咩？

又話10首

感應

古巨基好似拉闊唱過呢首，好撚正

再出發

以為佢會唱多幾首

屌 泳兒

有情緒病

好撚貴架
1-2首都講緊$1-5萬
睇歌手

下集不了

下集達明

Chill club 完show jam 歌係最正

啲手指未收完已經講晒

香港再出發 泳兒

當晚與你記住羅家英

雪之華

小小失望，泳兒都算上鏡率高嘅歌手

花無雪,我的回憶,感應

泳兒
果首獨一無二好正⋯

當年奇洛李維斯訪港搵過阿FI訪問佢

吊我都好想聽

十幾年都冇走樣
無添加靚女

屌，泳兒成個呂珊咁

唔識欣賞。。。

終於出
講咗幾個月

好似走音得幾緊要

屌泳兒

我們 怕難 要降key嘅pure

好似佢嚟香港
係阿fi訪問佢

Fi 唱得三首咁少

又vincy

我好老

感應呀

真係冇。。

會唔會唱下四不像，好聽

佢有情緒病都好耐了
係上年先真係認真休息下

頭先個幾句好un耳

或者黛玉笑了

真心正

我的回憶不是我的

唔想睇泳兒條奶共臭雞

之前道友康上嚟R撈 佢都好似唱好少

南瓜車呀頂

劉以達同joey夾應該都幾好睇

係 下集
因為佢主題香港

冰兒嗰度我聽到呆左

播咗2句感應好唔掂喎
下集不了

係
雖然係cctvb電視劇主題曲

勁同意囉diu
成日講到乜都自己搞 搞到成pai 屎咁
都唔知佢身邊有冇人話過佢知

泳兒＊

個個都差唔多 2首開場 1首合唱 最後唱多首

泳兒靚囉唔該

泳兒
希望有一時倦了

下集係Vincy
btw 支持再出賓 不了